多謝連登仔，25800可以重熊

都仲係好貴

……少打陣飛機啦，美國將中國列為貨幣操控國，全亞洲都大跌，係香港嚴重啲姐

幾時加我入gp跌到我好驚
band淨係得舊gp

其實暫時全球經濟都唔樂觀

你係邊個group

我地係依到

你係到留個言，我入面PM你條link

留言就得

燈到

J圖分享區？

有呀

check PM